[呢單有無人跟下] 左膠義工收捐款無收據，帳目混亂？

[url]
[/url]

糖水伯伯 就係之前有個阿伯
喺街無牌擺賣糖水
被食環票控$6000 嗰單

上面位Chan女士一直有跟進
年年話阿伯包粽/煲糖水賣
年年話慘

cm有人話(咁多個案)
收咗成20萬 (都係無收據)
香港人真係

奇怪在走去嘈一嘈
捐咗嘅6萬幾 能即時原銀奉還
盤數亂到七彩